誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下禮物給我

凝視那燈飾只有今晚最光最亮

卻照亮我的寂寞

誰又能善心親一親我

由唇上來驗證我幸福過